平心而論，覺得Supper moment高質就正評

係現今樂壇相比其他組合較少情歌，選擇走熱血,夢想歌的歌。
唔似某隊組合咁停留係同一個位置靠情歌催淚。
唔講咁多，淨係新呢幾首都夠J

新歌好撚正